Dat kan ik u verzekeren.
het zijn zeer deftige mensen.
Hij maakt een monsterlijke deal van geld, en ze behouden hun eigen coach.
Ik heb geen tijd om met Mrs Jennings te praten erover, maar bid haar dat ik heel blij ben om te horen dat ze dat niet is in woede tegen ons, en Lady Middleton hetzelfde; en als er iets is zou u en uw zuster moeten meenemen, en mevrouw Jennings zou gezelschap willen, ik weet zeker dat we heel blij moeten zijn om te komen en blijven met haar zo lang als ze wil.
Ik veronderstel Lady Middleton zal ons dit niet meer vragen.
Good-by; Het spijt me dat mevrouw Marianne was niet hier.
Onthoud mij vriendelijk aan haar.
La!
als je je niet hebt gevlekte mousseline!
- Ik vraag me af of je niet bang was dat het gescheurd werd. '
Dat was haar afscheidsprobleem; want daarna had ze tijd om alleen te betalen haar vaarwel complimenten aan mevrouw Jennings, voordat haar gezelschap was opgeëist door Mrs. Richardson; en Elinor bleef in het bezit van kennis die haar reflectiemachten misschien wel enige tijd zou kunnen voeden ze had heel weinig meer geleerd dan wat er al was voorzien en voorspeld in haar eigen gedachten.
Edward's huwelijk met Lucy was net zo stevig bepaald en het tijdstip waarop het plaatsvond, bleef absoluut onzeker, zoals ze had besloten dat het zou zijn; - alles was afhankelijk, precies na haar verwachting, toen hij die voorkeur kreeg, van wat op dit moment niet de minste kans leek.
Zodra ze naar het rijtuig terugkeerden, had mevrouw Jennings er gretig op informatie; maar omdat Elinor zo min mogelijk wilde verspreiden intelligentie die in de eerste plaats zo oneerlijk verkregen was, zij beperkt zich tot de korte herhaling van dergelijke eenvoudige bijzonderheden, zoals ze was ervan overtuigd dat Lucy dat uit eigenbelang zou doen kies ervoor om het te weten.
Het voortbestaan ​​van hun betrokkenheid, en de betekent dat het kon worden genomen voor het bevorderen van het einde, was alles van haar communicatie; en dit geproduceerd door Mrs. Jennings het volgende natuurlijke opmerking.
"Wacht op zijn leven!
- we weten allemaal hoe dat zal einde: - ze zullen een twaalfde wachten, en er vindt geen goed van, zal neerkomen op een curacy van vijftig pond per jaar, met de rente van zijn tweeduizend pond, en wat kleine zaken, meneer Steele en meneer Pratt kan haar geven .-- Dan zullen ze elk jaar een kind krijgen!
en Heer help ze!
hoe arm ze zullen zijn!
- Ik moet zien wat ik ze kan geven naar het inrichten van hun huis.
Twee meiden en twee mannen, inderdaad!
